屌你老母，一堆抄名狗可以收皮， 我偷左老母退休金買iphone了😀

48歲了（坐監）

醒下啦，你根本就冇老母

😰🤔😹😹😹

我老母喺劍橋

嘻嘻

不安

48歲了（不孝）

進修緊？

護老院？